[勸世]冇大台都做到團結先係我地手上最大嘅武器呀

行動上咩岩咩錯好難劃界

出事有分歧嗰陣係應該檢討諗點拆唔係諗點屌/點屌返轉頭呀

唔係諗點捉鬼點屌邊個五毛邊個分化呀

要增加自己嘅同伴而唔係攬埋啲同自己一樣嘅人去樹立敵人呀

兄弟爬山，比意見得但唔好乜都屌咗先(更加唔好屌返轉頭)

唔完美，可接受，要改善

停止一切互屌行為

冷靜落黎

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

諗下點拆

唔！好！再！捉！鬼！你會殺錯良民
［非分化］無證據咪撚亂捉鬼！！

冇咁大塊蓆逐舊割出去架喇

YES

和理狗係咁 感化自己人最叻
黑狗有棍就走最撚快 走上前排感化囉
預撚左俾人屌分化撚
經過我以為唔會再出 救人都俾人屌搞亂機場和平

咪用和理非把閪口睇下 黑狗捉人你感唔感化到佢囉
黑狗捉人拉到個人走 仲要俾班和理狗割
隨便話我中計撚分化撚 我只係知最撚阻左運動進行係和理狗
媽呀 琴日以眼還眼
今日尻毛都未甩一條就唔好打 搞亂和平機場 同黑狗打人有咩分別
屌你老母 我呸
以後唔會再出 當我中計 係呀我中計都係因為你班和理人割同屌人咁撚快

大家都同一條船 一割就玩撚完

唔完美，可接受，可改善

個人認為好多人唔係要割要屌而係覺得有唔妥想出聲
呢個moment冇人可以斷定個行動岩哂錯哂
更加唔洗講到勇武又點點點和理非又點點點要割蓆
再割就玩完架喇
至少知大家向緊同一個目標就係同一條船
我地唔係林鄭我地可以繼續傾 傾唔掂都傾到掂

呢幾日開始見到手足之間多咗唔少分歧，唔只局限喺勇武和理非兩大方向，行動上散水唔散水、留唔留公安都幾多唔同聲音。

當然我地要強調不分化不割蓆不譴責，
但唔譴責唔代表唔可以比意見嘅。
只係比意見嘅時候唔需要用太重嘅語氣，
而聽嘅都唔好即刻就覺得屌緊你/冇用就屌返轉頭，
更唔需要三句唔埋兩句就屌人分化/左膠/冇腦/三毛，
火遮眼乜都屌咗先
先係最分化最撕裂嘅行為。
(知你可能冇心但真係會傷士氣)
相信認真比意見嘅大家都係為件事好，
唔認真/9up嗰啲我諗大家都分到就唔洗理。

呢個moment，冇大台嘅我地真係每個人都需要盡力保持冷靜去諗多啲反思多啲，
Be humble 比 Be water 更加重要，冇意見個運動又點進步點繼續落去。
見到有問題有唔妥咪好聲好氣提出下囉，
有手足覺得有問題咪試下靜落黎諗下囉，
我地唔可以照顧哂所有人嘅意見但都可以虛心聆聽同有理智咁回覆。
正正係冇大台先要做好啲有效嘅溝通而唔係一味互屌。
唔好話咩重少少語氣都忍唔到就返歸啦之類，
呢個時勢大家都好壓抑，
真係可能一時三刻控制唔到，所以都係想大家多啲提醒下自己。
明白最近大家可能都陷入情緒低谷，會嬲會灰會燥未必控制到自己，
但盡力啦，出得黎嘅都係同一條船。

要記住，
冇大台下都做到嘅團結先係我地最大嘅武器，
經過兩個幾月嘅抗爭，我見到嘅唔係失敗，
而係越黎越多人越黎越團結為自己為香港用各種唔同方法發聲，
唔好喺呢刻先忍唔住心浮氣躁咁互屌互相猜疑，
keep住兩個月黎香港人嘅轉變，我地
一
定
贏
撚
硬
兄弟爬山，各自努力，一齊撐撚住呀！

槍口一致對外